少林寺呢個名真係冇改錯

今日經過hku站 係咁以望兩望都覺得ust班女又毒又薯...
間學校唔係冇女呀 係d女咁既質素 搞到班男仔都唔想食 做和尚

你認為你有得食？

食左又話你知？

即係無喇屌

靚女多數仆街

仲以為青衣i大

啲女就算着熱褲都鬆身勁撚核突

人地HKU大部分都冇ust班女咁毒

又毒又柒又蠢又鳩

女仔讀到書使鬼去讀 UST 咩

唔想做村姑咪入

Sbm 唔錯呀

你鍾意啦

中大普遍收分全線高過 UShiT

鬥收分 你都grad喇仲講收分

高分就一定靚女架咩，怪唔知得條友咁多年都入唔到大學

豬西一定高分，因為劣幣驅逐良幣

ust好多靚女喎 係咪你地要求太高

柒撚到仆街喎師兄

Sorry hku 班囡 好少少有質素都唔輪到你食
係要人地批准你食先有機

相反個班剩囡就容易食啦

咁就要睇咩hall 同咩科啦

我地何東姊妹自成一族不但精明能幹做野爽快我地會煮糖水又會煲粥入左Kong u 就想住何東入左何東就至醒目

好少少有質素係指basic 樣
有少少仙氣個D 就望都唔洗望

唔係呢 巴打
得閒過嚟ust睇下
開下眼界

ust豬西都大把厹狗衝

唔洗嘈
屍u同ust都係垃圾